
%%=================================SECTION===================================%%
\section{Einleitung}

\subsection{Motivation}


\begin{frame}{Notwendige Bedingung}
	\note[item]{Notizen für mich...}
	\begin{columns}[c]
		\column{.5\textwidth}
		\begin{block}{notwendige Bedingung}
			Diese Bedingung muss erfüllt sein...
		\end{block}
		\begin{itemize}
			\item item 1
			\item item 2
			\item irgend ein verweis... \cite{lpt}
		\end{itemize}
		
		\column{.5\textwidth}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/modulation-timings}
		\end{center}
	\end{columns}
\end{frame}




%%=================================SECTION===================================%%
\section{another section}

\begin{frame}{fancy frame title}
	\note[item]{more notes}
	\vspace*{-0.25cm}
	\begin{columns}[c]
		\column{.4\textwidth}
		\begin{itemize}
			\item item 1
			\item item 2
		\end{itemize}
		
		\column{.65\textwidth}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/modulation-timings}
		\end{center}
	\end{columns}
\end{frame}




%%=================================SECTION===================================%%
\section{another section}

\begin{frame}{fancy frame title}
\note[item]{more notes}
\vspace*{-0.25cm}
\begin{columns}[c]
	\column{.4\textwidth}
	\begin{itemize}
		\item item 1
		\item item 2
	\end{itemize}
	
	\column{.65\textwidth}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/modulation-timings}
	\end{center}
\end{columns}
\end{frame}




%%=================================END===================================%%

\begin{frame}[standout]
	
	\tikz[remember picture, overlay] \node at (current page.center) {\includegraphics[height=3cm]{figures/logos/logo_lea_white}};
	
%	\vspace*{0.5cm}
%	\begin{center}
%		\includegraphics[height=2cm]{figures/logos/logo_lea_white}
%%		{END some nice text or figure}%
%	\end{center}%
	
	\note[item]{Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit.}
	\note[item]{Haben Sie Fragen?}
\end{frame}